有冇人覺得wizone 好虛偽

兩隊都係假就係人都知
好似你同隔離位一齊出貓
點知隔離嗰個俾人捉到 仲踢埋出校
你就考全班第一 良心過唔過意得去

其實成隊人一早都知大家喺空降
一諗到produce嗰時 知道自己贏緊嗰班同陪跑嗰班啲交流就覺得好嘔心

你班wizone 就日日喺度嗌comeback comeback
難為人哋班one it 就要天寒地凍靜坐請願
世界真係唔公平

嘩 樓豬快啲走 我掩護你

D PD489我見一個打一個

連我都怕 就再冇人為正義發聲✊🏻

啲kpop 藍絲唔知會唔會放心燒咗呢樓

你有冇親眼睇住izone空降?
我唔知 我唔信

其實啲選秀團可唔可以收皮？正正經經咁出唔好咩

樓豬安全？

我只想見周周.

所以 虛偽點係邊

假設周周唔喺做假
如果佢前面有多一個空降
當日就唔會出到道 今日你就唔會係呢個名

安全 FCed

世事無如果🚬

你收皮先

鬧交蛇

成個小學雞咁

我地one it想開wizon9波好撚耐

有實力嗰啲就要掹車邊入
諗起頭嗰幾位啲無謂人就火滾

好啊咁俾你照cb
但係要公布真實排名 你制唔制

你有能力咪公佈囉
完全唔知你呢個po究竟想點

又有咩牙齒印

認真
隊嘢造假同wizone戇鳩係事實
要隊嘢解散我都認同
但樓豬走出嚟懶係搶口咁真係戇鳩鳩
交又唔撚係夠人嗌
上次先俾人串到一棟都冇
鬧造假團嘅po留返俾姜老開啦
樓豬未配

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

討論區嚟啫 點為之配唔配
你係咪上得baby kingdom多 有分會員等級😂

冇㗎
又唔係串過人又要學人開引戰po
返去進修下自己啲口才先出嚟啦

得啦得啦 你最寸嘴 係威嘅
同你個名嗰條空降閪一樣成隻小學雞咁😂😂

傻啦 論小學雞邊夠你嚟
柒完仲可以死雞撐飯蓋
厚面皮程度我一定輸俾你

柒得過你出嚟護主又要扮晒中立
你個名叫張元英姐 你係咪真係得15歲

扮撚到明支持佢哋解散都叫扮中立
睇怕你閱讀能力同IQ十五歲水平都冇
啊sor仲漏咗EQ 唔醒起你自己idol俾人鬧一兩句就會嬲嬲豬

有

都話你呢啲wizone 虛偽😂
我上次擺明係護主有咩問題?
起碼唔使好似你咁做牆頭草😂😂😂

牆頭草係咩意思又唔知
問你個虛偽點喺邊又唔撚答人
喂屌你唔好咁白痴啦
你到底柒撚夠未

你咪由頭睇多次篇文囉
咁我見你話wizone on9
不如你又解釋下嚟聽

成篇嘢屌鳩izone追假
臨尾加句班wizone嗌comeback
咁虛偽點喺邊啊屌你老母
喂 認真嘅
你咁撚樣嘅智商 可唔可以唔好再伸個撚頭出嚟柒

問你個on9點喺邊又唔撚答人
喂屌你唔好咁白痴啦
你到底柒撚夠未

你條戇鳩仔學乜撚嘢人spin focus
人哋問你嘢唔答人奉旨要人答返你先？
慘撚到要抄埋人講嘢
你真係好撚可悲

你講嚟講去咪又係果幾句
大佬啊我都識背啦
閱讀理解 IQ低 EQ低 問者先答
仲有冇第二句啊 你仲長氣過我阿婆
😂🤣😂🤣😂🤣

屌你真係
得喇得喇你繼續自high啦
到而家都仲係唔肯正面回答問題
小學生嘅世界真係開心
估唔到你隻雞腳都幾夠力
撐到個飯蓋咁耐

多謝牙禿讚賞 巧kai 心牙

Love u❤️

有冇第二句姐 俾啲新意好喎😴😴
成日雞腳雞腳 睇到都尷尬😖

使乜講第二句
你都未駁到

嬲到

人哋喺度屌你個團 你又要拉攏人😂 肉酸到
快啲改咗個名咪可以一齊日日鬧wizone囉

禿=姜老
reported

拉乜鳩攏
唔係好明 你到底係咪用屎眼睇嘢見到我牆頭草過

樓豬今次telegram吹雞吹咗你過嚟幫拖？

會唔會嬲到訓唔著

嗰個唔係我嚟㗎==“
夜啦早啲瞓啦

認錯人？

低智商 閱讀理解零分 唔好再伸個頭出嚟柒
到底柒撚夠味 你個人真係可悲

用返邊個覆佢好

冇認錯啊
仲好記得lia吹完雞你即刻死入嚟幫拖

我建議你去Fc左先
之後你返嚟認錯我就唔話你死雞撐飯蓋啦

下好耐無入itzypost==

邊到認錯？
好啦我當你係改咗人哋個名

咁係咪我吹雞呀 又關我事
唔好話我抄你講嘢啦
不過我想睇下你隻雞腳可以撐到幾耐😂

我邊隻字講緊上次係你吹雞啊
話緊你而家吹雞叫佢幫拖啊

唔使死雞撐飯蓋啦
好撚柒呀😂 縮翻個頭入去你阿媽個閪到啦

死你老母臭閪咩
自己get錯話人柒
你不如縮埋自己個頭入包皮保護自己啦

繼續死雞撐飯蓋囉
kpop藍絲真係唔係浪得虛明😂😂😂

明
媽媽有教你上連登但冇教你中文？

打錯一個字姐
你學咩人喺度spin focus 😂😂
講返你衝出嚟柒個單嘢先啦
仲要死雞撐飯蓋到幾時啊

Spin focus?
望下自己樓上答咗人哋問題未先啦
明明自己眼盲話我柒
你中文有幾差
使唔使送本中文練習加本成語字典俾你上堂用啊？

咪叫咗你自己係篇文到搵答案囉
哎呀唔記得咗你閱讀理解零分😂
又使唔使我送本閱讀理解俾你做啊
算啦都係冇用唔記得咗你IQ低 點做都嘥氣
最慘EQ又低 講事實話你條閪婆空降就忍唔住出嚟吠

收啦臭8 又搞事

咪搵撚咗出嚟叫你解囉
出題嗰個解唔撚到？
你EQ低撚到話你唔配開引戰po就玻璃心走出嚟發爛咋
好意思話人？

你IQ咁低 覆咗我成晚都睇唔明篇文講咩
咁樣解嚟又有咩意思
你EQ低到 開個垃圾引戰po都到引到你入嚟同我吹成晚水

反正要等凌晨機
陪下小朋友玩又有咩所謂
結果小朋友自己唔願解題發爛咋
喂咁你就摺埋啦

咁你而家肯解釋點解wizone on9未?
同埋你衝出嚟柒單嘢點算先

我等緊你解題啊白痴仔
都係嗰句 你用邊隻屎眼邊個閪腦可以到而家都覺得係我柒而唔係你戇鳩

下姐係邊到係lia吹雞對話==

我都等緊你認錯啊柒頭皮
K Pop 藍絲真係
鍾意老屈人 自己又唔肯去fc咗先 柒咗又唔認
最重要係鍾意死雞撐飯蓋😂

佢話係咪係
你點講得贏叻哥姐😂

屌你老母講嚟真係哂鳩氣
弱智到呢個地步真係冇撚得救
唔係抄人講嘢就係自high
糾撚正埋你都仲自我感覺良好
準備好功課17號開學啦吓

係呀係呀人哋就叫死雞撐飯蓋 你就叫糾正
你唔夠人串就返屋企早唞啦
扮咩眾人皆醉最我獨醒 柒頭皮

Quote撚埋俾你都扮睇唔到
隻死雞唔係你係邊個？
最我獨醒 你老豆老母臨死之前冇叮囑你努力讀書？

發爛渣肉酸到

唔夠人講咪又係屈人小學生 屈人call馬
話人全家死清光
見你講啲嘢冇內容 淨係識得喺度發狗癲
所以我上次itzy嗰post 咪冇覆過你 等你自high 扮吓串王囉

講撚到自己啲嘢好撚有內容
結果咪又係學人講嘢
話我發狗癲你又跟埋一齊吠？

幾正

講返啲有內容嘅囉
你沖出嚟柒死雞撐飯蓋單嘢點計先

乜撚野係wizone?

睇晒成個post 你咪知囉

講幾廿百萬次都唔撚明
知你伸手黨啱先樓上quote撚埋俾你都唔撚睇
使唔使嚟你屋企捉住你隻手仔幫你㩒嚟睇？

Call馬嗰件事完全唔關我事喎😂
記錯咪記錯囉 我哋可以繼續討論返閱讀理解㗎
無謂死雞撐飯蓋啦

睇咗陣，見到好多有內容嘅屌嚟屌去之外，只係知到係隊野 成個post好似啲狗互吠咁

冇*

咁樣對IQ50嘅人會唔會易明啲
冇記錯過 講緊嘅係你哋上次吹嗰條𡃁今次又出嚟
解撚到咁白都唔明真係幫唔到你
始終我唔係教弱智學校

講極你都係唔撚明😂
都話咗完全唔關我同上面比你屈嗰個巴打事
唉講到我都厭 死雞撐飯蓋
藍絲

阿柳真巴關唔關事我唔知
但你邊隻字見到我話上次關你事
原來匡智會啲姑娘係咁辛苦
而家終於體會到

你唔知你又講😂😂😂 咁就收柒皮啦
你自己都認老屈啦 藍絲

造馬好正常啫

我唔知 仲話自己唔係叻哥?

原來盲人係唔識睇問號

啊sor
應該乜柒都睇唔到
呢個我錯

又係得個屈字 spin focus

做咩話自己
咁你而家睇唔睇到大大個問號係後面啊
你而家話見到我都仲安心啲

我邊隻字有話俾你聽見唔見到😂😂😂
我唔會屈你係盲 但係我驚你又幻覺

拼音支那仔？

我係打又喎==
第一次幻覺係覺得我call馬 今次咪又囉

求下你唔好成日以為自己好撚醒啦
究竟要衝出嚟柒幾多次先肯用下個腦

仆街
Sor我唔知道弱智仔原來仲未明一句咁簡單嘅句子係咩意思
連解埋俾你聽都未明
下次會注意返
希望遲啲夠資格做弱智病人老師啦

解乜撚嘢釋? 你嗰啲我唔知 就叫解釋??
講出嚟都笑大人個口啦kpop 藍絲

真係好撚辛苦
一個小學生定唔知中學生又或者IVE仔連搵答案都未識搵
仲一味掛住口邊以為自己捉到人哋痛腳
我戇鳩鳩咁真係同你解釋又係白鳩痴
繼續生存喺自己世界啦 話唔定咁樣對你嚟講開心啲
你下世投胎應該會做隻鸚鵡 因為淨係識得抄人講嘢

吓搵答案嗰個唔係你咩 你話我係解題嗰個喎
我咪一早叫咗你去我篇文度搵答案 結果你搵咗成晚都搵唔到
大佬啊係咪入夜你開始思覺失調😂😂

仲嘈緊

ching又幾風趣

我要睇nako

巴打好似淨迷NAKO

高汁

原來sis 都係bk jm

呢個po會唔會1001

今日仲會唔會再嘈 想睇

樓主好勇

鼠年新春拳賽
頭場 連登朴寶劍對張元鷹
尾場 笠狗對印狗 (要一齊死)
仲有冇人要參加

樓主你真係好勇敢...

等緊串王覆機
希望佢唔會做第二個牙笠

以前份intern 真係要上baby kingdom

其實有咩好嘈
咪yes no question
表達完咪完

利申虛偽的彩演飯

我唔反演周 淨係返空降

我ONE IT+WIZ*ONE ✨🤙🏼

259 X1黑扮ONE IT 🙄

咁你呢幾個月嚟一定好痛苦

她們妒忌IZ*ONE嘅成功

應該係2 3線團飯😂

係
我地one it好妒忌

姜老原來開咁多分身同人鬧交

應該係日日係屋企5出街的肥宅😭

無錯

系 愚樂台啲sis仲要集體bully白頭佬😭

條友終於走左
睇佢D回覆都覺得尷尬

假飯？🙄

真one it已經遊行左去韓國領事館

本命邊個？😳

下貢耐刀5g?

上次都入過黎我post搞事不過冇理佢
今次見到佢嗰啲癈老口吻
咩冇資格開post 返去進修下串人技巧 睇吓你隻雞腳可以撐到幾耐
真係尷尬老土到 得閑咪覆下佢

Don’t give up~
Pogi hajima~

呀疤今次幾中肯🤔

一定系喊喊🥰

不啦

下 咁Q

咁哥哥line囉..🤔

竟然咁小cc9入黎拉

林病放啲武漢9入來香港成功分散注意力🤔

冇熱門喎

下琴日咁火熱都無上？==

內容係幾火熱 反應就幾冷淡
似係我同佢私chat多

是喔... 🤔

班傻鳩淨係識負皮 又唔答我問題

新手留名

認真 講嚟真係哂氣
撐解散都可以話係kpop藍絲
到底佢知唔知人哋話kpop藍絲係乜意思
人哋同佢講完又唔撚聽入耳
雞同鴨講 兜咁撚大個圈唔撚直接答
嘈嚟哂時間

嘩 你終於返嚟啦
咁到你解釋返你認錯人沖出嚟柒個單嘢未姐

打起來 快打起來

好能無聊

Lm

樓主係咪理解錯佢句野

唔知想點

叫佢解釋返先姐 費事俾佢spin走咗個focus
又借啲意扮冇事發生過啦

Btw 你啲負評唔關我事 😂
我冇負評你 亦都冇call馬負評你

仲咁好氣覆佢
自己理解錯仲以為自己好醒
同佢講完唔知幾多次都仲係咁叫人解釋解釋
同佢嘈交好似同緊個bot傾計咁好冇癮

講咁多嘢咪又係搵返你班wizone圍爐自high 😂
你叫我要進修下啲口才呀嘛 咪搵你練習下囉
你串王嚟㗎喎 我冇資格開post串你條空降西呀嗎😴😴😴
大佬你現實世界中係咪一條廢老 😂😂😂
你啲老屎忽口吻真係令人尷尬到😖😖

禾娛樂台首席wizone宣佈支持解散izone
樓豬要引戰可以學導狗一樣死入音樂台489 post慢慢嘈

其實成隊人一早都知大家喺空降

大家"喺"空降即係點? 喺高空降落嚟?

W唉叔同瘟屎一樣咁低汁
Btw 定延世一

佢係唔係講緊我
我都無吹你出黎 佢jm9

哇咁多人我又游出公海趁趁熱鬧先

費事條廢老又死雞撐飯蓋😂
一陣間又話加咗問號 一陣間又話講緊今次唔同上次

腳g妹😁

吓乜你咁慘
即係吹完都冇人出嚟幫你

喂喂喂咁即係你柒咗啦
點算先

你話係咪係 次次本身都唔係同你嘈
係要衝出黎刷存在感
我小學雞理解唔到你大人思維

上次廢事覆佢 點知佢覺得自己串到人一棟都冇
打遍天下無敵手 啲中二病誇張到😂
串王講啲嘢又冇內容 講講吓又鍾意spin去咩匡智會姑娘 下世投胎做鸚鵡 屈人Ive 仔
話佢九唔搭八又話人喺度自high😂😂😂
真係要跟佢進修下啲口才

izone係我第一個追既韓團

喂上返水未啊 俾人串到一棟都冇啊笠水狗

唔知講緊乜
不過開到第7頁
應該好勁

恭喜發財

樓豬究竟知唔知乜野叫虛偽
IZ*ONE 明賣 wizone 明買，正常買賣關係者
反而一d支持解散架人到時cb 又係由頭追到尾，有乜廣告有乜綜藝第一時間報告，呢d先叫虛偽
但我會多謝佢地到時幫手擦點擊數
IZ*ONE 到時 cb 樓豬真係乜都唔睇先再上黎開post 啦

Up乜春

係有啲道理...
我係會睇彩演的

真心喎
我冇話我個個都反...

嗨蛙蛙 其實我入黎搵人

搵邊個阿搵金彩元?

welo囉 開左佢既po都唔理喎

Hi 掛住睇人嘈交比你捉到添==

Ching出道粗卡🤙🏼

下導清仲有入去撚9（489）架？😳

白頭佬今次捉到幾多個姜老分身

今次利B出手捉到一個...😳

仲嘈唔嘈 我包花生仲有一半未食哂

你唔係撐心心咩

吓 條友笠水潛左啦
係我上次冇覆佢 佢話我俾佢串到一棟都冇
咁今次咪覆下囉

佢係幾好氣==

差一名😭 仲有勁靚囝嗰個都入5到... :(

Diu我睇錯以為樓主講whizoo

對住你條傻鳩有必要笠咩
重覆一個point幾百萬次成個bot咁同你嘈嚟有乜癮

柒夠未呀屌你老母😂😂
仲以為你已經縮番個龜頭入去你阿媽個閪窿度
點知原來仲喺度自high緊
你睇吓自己講嘅有幾多個負評先啦
係咪全部都係我call馬呀柒頭皮
繼續活係自己世界度

係咪以為自己講咩 下世投胎做鸚鵡好撚幽默?
想像到你一路打一路笑啲口水滴晒落件衫到
我表弟中一都唔會講呢啲咁撚尷尬野啦😂😂
你自己睇吓啲負評先啦
全世界笑緊你呀柒頭皮

自high緊嗰個唔係你？
撩人笠水狗咪上水覆下你囉

紅底大字好撚有型啊
我諗到你自己以為串到人笠水覺得自己好有型個樣又真係唔小心笑咗嘅

費事今次又冷落你 等你以為自己好好揪啦
你咪撚再呀 pussy

咪撚再乜鳩啊
組織一句完整句子對你嚟講係咪好難

唔夠你有型
話人未夠班開post 要去進修口才😂😂😂
笑撚到肚痛啊屌你老味
小學全人比賽冠軍係叻嘅

打漏咗個潛字姐
你可以由呢度繼續諗點覆

發覺你真係幾幽默
話人屈你小學生結果原來自己都屈緊
成世都好似隻淨係識跟住人哋行嘅狗咁

想打串人 我自己改返唔使你提

你叫我進修下口才 咁我咪跟你學吓嘢囉
同藍絲講嘢梗係要用返藍絲嘅思維😂

都唔知你仲想柒幾多獲先肯停😂
望下你啲偉論有幾多負評 再望下呢張圖

如果你到12點都唔再覆 咁我咪同你一齊停囉

白頭佬 屌你老母

佢唔入po都唔想再推囉
見佢入先繼續啦

終於搵到機會屌

牙民

sor

呢條垃圾係連登入面最撚冇logic 嘅弱智 可以唔洗理佢

利申：中立因為我冇追post

其實樓豬咁有建設性可以建議下你去青瓦台請願叫唔好比IZONE復出咪得囉
虛偽?
講真大家做假 一隊留 一隊要解散都可以拎埋一齊講
有一隊已經活動左成年 有一班穩定FANS 又賺到錢
人地X1 班FANS都因為想隊野繼續活動先請願
你咁講姐係要WIZONE又出黎請願先滿足到你心理?
再講 造唔造馬 個市場接受唔到佢地造馬自然會淘汰佢地啦
某D反IZONE 都無你咁怨婦 又講埋人地FANS虛偽
隊隊FANS都虛偽 只係想自己追隊星好 自己隊星拎獎 自己隊星拎一位
真心你呢種人先係最戇鳩 玩假膠又唔係 又係到認撚晒真咁
娛樂台平時個個玩假膠 笑下咪算囉 仲要係到ON99打晒成篇野當自己好有道理咁

講到玩膠高級D咁
你睇下樓上幾個WIZONE咪又係認撚晒真咁
你可以繼續飯 反果班人都可以繼續反
公海就係比唔同意見既人開POST架啦 一定要玩膠？一定要有建議？
入黎咁耐都見唔到有幾個WIZONE反駁點解佢地唔係虛偽
打咁大段野我都覺得自己認撚晒真左

ON9 我咪回緊樓豬囉
佢第一句個論點就係問點解X1班FANS要請願
但IZONE班FANS仲好意思叫CBCB
姐係條柒頭覺得WIZONE應該都要解散 解散唔係問題 而要睇到班WIZONE一樣天寒地凍請願先滿足到佢心理囉 大把係公海都笑IZONE要解散執笠啦
成個POST目的咪樓主係到撩皮囉醒目 我有話唔比佢開POST? 我咪話佢怨婦囉
同埋你唔洗講乜柒追繼續追 反繼續反呢D野啦 係就都知啦ON9
我成個回覆咪針對住樓主係到怨婦囉

第一次見射疤佬打咁大篇嘢

幾時有nako睇呀

屌你仲嘈緊

唔好比佢停

見樓上幾個WIZONE著撚晒火又要扮到好chill咁...
我諗你地既執著程度同樓主都差唔多

係阿 撩皮個個無問題
WIZONE著火 WIZONE問題阿嘛
OK YOU WIN啦

驚你唔識起底阿..比埋你睇 唔係又當我係到著晒火 一定要IZONE CBCB呀

人哋講你個團你咪覺得認真囉
你講人哋嗰團咪覺得玩下膠 冇乜嘢囉
個個都適用㗎啦
停啦好嗎

你就醒啦即刻割席
樓主又係唔岩啦係度撩皮 玩下膠咪算...家和萬事興

邊個夠你最撚醒啦
成個回覆就屌緊樓豬講X1 FANS點點點
WIZONE應該一樣出去天寒地凍請願先岩佢心水
自己又要埋黎Quote鳩我講埋d廢話
講醒邊個夠你醒阿

放鬆d

俾人入個莫須有嘅罪你想我地點？
自私、藍絲、而家又入鳩我地虛偽，下次又係咩
問點解又冇人答到，次撚次單方面老屈完就算撚數開po想圍爐博認同定點
同一個討論區 下下上曬電嚟嘈咪棧下次面阻阻 不過而家又有人走出嚟懶有point咁想扮中立姐

你最多咪識人身攻擊，你有論點咪黎反駁我羅，都係個句啦，你有你黑我有我撐，你話人弱智唔通自己會變聰明左咩，音樂台敗走就走黎抽水扮中立

???

新年啦 唔好屌嚟屌去啦好嗎

咁呢啲算唔算撩皮?

咁嗆口

我認我今次係撩皮 但係問心條友之前撩過我哋幾多獲?
出得嚟行就預咗要還㗎啦
我知呢度係公海 所以上次咪當佢冇到囉
咁今次我串返佢個團 佢又要出嚟話人冇資格開post
又要話我上次唔理佢係因為俾佢串到一棟都冇
睇吓啲正負評數咪知道邊個先係喺度知high緊囉

我好多謝樓主幫我出頭
由佢啦 我本身都無串過佢
佢係要狙擊我都無辦法

comeback comeback

我唔覆佢 佢又覺得自己好好揪㗎啦
佢話姜老有資格開反izone post 點解?
因為佢惡囉 講到尾咪又係欺善怕惡
其實我一早都講咗佢停我就會停㗎啦
成日開口埋口話人係小學生
唔知係咪自己俾人話得多

我勁nice

要見過真人先可以話人樣衰嘅logic王出現了